Схлопывание пробелов
==================

Напишите программу, которая посимвольно читает из `std::cin`, пока не достигнет конца потока ввода, и заменяет несколько подряд идущих пробелов одним и выводит полученный результат в `std::cout`. Никаких других символов, кроме пробелов удалять не нужно. При выполнении задания вам не разрешается пользоваться дополнительной памятью, а именно: массивами, стандартными контейнерами и строками, даже если вы уже с ними знакомы. Вы можете определять любые вспомогательные функции, если они вам нужны.

**Подсказка:** прочтите внимательно степ про [посимвольный ввод](https://stepik.org/lesson/%D0%92%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%B2-%D1%81%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%BA%D1%81%D0%B8%D1%81-C++-536/step/15?course=%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0-%D1%8F%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B5-%D0%A1%2B%2B). Нулевой символ ('\0'), символ новой строки ('\n') и конец потока - это три разные вещи. Про то, как отловить конец потока - написано в степе про посимвольный ввод.

---
## Sample Input: ##
```
There are    a     lot  of    spaces  here
```

---
## Sample Output: ##
```
There are a lot of spaces here
```
